\chapter{Projektplanung}
\label{cha:Projektplanung}
Nachdem die Anforderungen strukturiert wurden, geht es im nächsten Schritt um
die Ausarbeitung der genauen Aufgabenfelder. Natürlich gilt es, zu Beginn ausreichend Zeit zum Informieren einzuplanen. Viele Aufgaben werden Anfangs nicht beachtet, kosten dann aber im Verlauf des Projektes oft viel Zeit und können somit große Probleme verursachen. Aufgrund des Umfangs und die zeitlichen Einschränkungen im Projekt gilt es sich auf grundlegende und wichtige Aspekte zu konzentrieren. 
Schnell war klar, dass es von oberster Priorität ist die Hardware zu konstruieren und diese mit der eigenen Software anzusteuern. Viele Anforderungen, wie das Design, die einzelnen Lernkurse und Module wurden zunächst vernachlässigt. Wichtig war es die Befehle korrekt an die Hardware Komponente weiter zu leiten. Die Studienarbeit bezieht sich auf den Bearbeitungszeitraum von Oktober bis Dezember $2021$. Zu Beginn versuchte man die Aufgaben mit einer zeitlichen Deadline zu verknüpfen. Schnell kristallisierte sich jedoch der Umfang und die Komplexität vieler \glqq einfachen\grqq{} Aufgaben heraus. Durch den parallelen Studienbetrieb und weiteren Aufgaben war es schwierig genaue Zeitpunkte festzulegen.
Um dennoch eine gewisse Struktur und Zeitverteilung in das Projekt einfließen zu lassen, entschied man sich für wöchentliche Meetings und Vorstellungen der Ergebnisse. Zudem wurden zu Beginn grobe Strukturgruppen festgelegt, welche mit untergeordneten Aufgaben gefüllt wurden. Dieser grobe Zeitplan mit den unterteilten Gruppen ist in der folgenden Abbildung \ref{fig:Zeitstrahl} zu erkennen.
\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{images/Zeitstrahl.png}
\caption{Zeitstrahl der Studienarbeit}
\label{fig:Zeitstrahl}
\end{figure}
Bereits zu Beginn war klar, dass die Software in dem Bearbeitungszeitraum nicht vollständig programmiert werden kann. Die grobe Einteilung der Themengebiete allerdings konnte wie in dem Zeitplan dargestellt eingehalten werden. 
